團購真係好搵笨

其實唔平得幾多
去到又收乜費乜費
計計埋埋只係平十零廿蚊
同埋好多時好味嘅嘢都唔會攪團購

又麻煩又盛，自己買好過

仲要限時限刻

放題個啲呢

yahoo 三哥$41買$50
抵wor

18%off

又係加乜加乜費 平唔到好多

3哥不同

岩哂弘b

放題個D就真係昆水

冇錯

除咗飲食其他團購銷量好少

但放題有樣好，可以瘋狂飲野
利申褲食放題通常都飲4，5罐野

Wan

尤其放題自助餐
平野無好野
一係就加埋d乜費物費同walkin一樣價

自取點老練咁遠仲要lunch唔開

佢12月先有
我順手出mk
買左30張
一張平$9

蝕死三哥

大陸餐廳唔用團購就笨

。。。。。。。